屌那星！陳怡復活！

唔可以被呢條百婆繼續遺禍人間！
快啲report佢！

推

借位
毋忘元朗恐襲事件

呢條臭閪幾時死

成個肥屍咁

佢有死過咩

佢係咪痴撚線 著住件共產黨衫真係藍到黑

早幾日，佢個channel被ban咗幾日。

死一次唔夠可以死兩次

推!!!

port已re

reported

佢下面的留言無負面既

Report!!!!

邊度可以成日channel report?

成個

禁都唔撚會禁入去, 想呃我CLICK RATE? NO WAY

report完佢 佢咪又開個新 由佢啦

佢件衫係咪共產黨個logo?

證明Youtube 無打壓 言論

p

推

嘩